班左膠又開始跳出來

又來唱歌跳舞
一定感動到政府啦

班廢青日日都喺連登打飛機

YES